# Catatan RN 2020

> Ini adalah catatan pribadi saya dalam proses pembelajaran. 
> Silahkan Clone dan gunakan sesuka kalian. 
> Jika bermanfaat. 
> Jangan lupa untuk membagikan manfaat ini ke orang lain. 


## Chandra Santoso Setyo Martini
